[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [340] 如果我係S巴 我洗炒?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

感謝3位巴打

610 6929 求幫hell

冇房定去咗

房豬帶4張龍卡啦 變少一次

咸魚求助
0818587

係bug定係佢真係帶一張卡

我都以為睇錯

佢個款似係得一張龍化卡

今次唔得 要交比真大佬去打

3830124

3Q咁多位

要人幫都係去換多兩張龍化會好少少

-1

一隻角色帶1張滿突龍化卡呀 如果唔係幫打都好吃力

滿突王之威嚴呢?

都可以 但係一定要一個角色帶一張 咁你TOTAL有40%龍化 大佬們就易做好多

謝三位大佬

謝

其實萬狗仲有無玩？

好悶悶悶

以前唔小心賣哂要刷邊關刷返出黎

好似係 暗珠關 好耐之前都係賣哂 跟住要搵邊度出

有情巴

cow緊女

個個都cow女

吹下水都屈

利申 G持

G條毛
2場真水?

估唔到有情巴咁mk

真水都G持

咁都有得屈MK

0330477

4打手

-1現充

Hell求幫拖
8803891

啱啱google咗磪有情

唔夠石仔入

6094561

出左新歌

泡

唔係整容樣都冇咁難記個樣

我記得仲有個泡叫白䂊唔知乜
睇落幾靚唔知有冇整

白豫彬

新手留名

佢隊野出道果時200蚊買左隻簽名碟

之後兩年後賣左一千溫 很爽爽

冇整仲係唔係韓國人

IU

之後呢度有個叫君子嘅人巧愛佢

Iu都都信冇整

禾出道睇到佢依家

禾唯一欣賞嘅泡

感謝

唔該晒
終於第一次過到

你地識一齊打右手先過到

我幫個FD打左幾日, 熟晒個流程
係唔夠攻打死隻野

btw, thanks

Sony 與微軟正式宣佈展開合作 遊戲業界最強聯盟誕生！

家用機準備復活

召喚我鯨

之前隻sao呢屌

HELL -2

叫咗啲嘢 感覺到會食唔晒

我鯨唔會再係度出現

下做乜
唔係唔玩子宮咋咩

唔好引人地出嚟ok?

又係你叫人躝

點跟

你TG佢啦 不過佢都唔會轉工架啦

鯨蛇又話揾我食飯拎手信 到今日個tg震都未震過

中

應得嫁喎

撈麵碗湯除咗一乾三濕
仲有咩食法

你試下TG佢

噴人

姐係一乾三濕

男定女

應該有追po
不過無留名啫
牙鯨禾知你睇到

個阿叔都話咁後生做食蕉真係比人睇唔起
朝早要做到2點 到喉唔到肺都唔知可以搵咩其他工做
不過無錢同呢樣之間 我寧願比人白眼

鯨蛇唔係要hea工咩

程B問問佢 佢好似話呢期無咩生意

活動用馬戲團槍定光斧打好

呢度淨係幫男人

光斧留返嚟打成長之路

s巴唔幫禾

得把活動槍武同埋30環

而家上40/45環應該好基本

露有好多 但係無料

仲用緊隻40%攻龍4星

每日箱都唔打
缺光龍鱗既話而家可以刷下 有雙倍掉落

多開好hea

放飯問下佢

而家啲電子煙咁靚嘅 好似吹bb咁

我都幫你TG咗佢未覆 諗住做Deliveroo?

刷夠2200粒光龍豬就真畢業

馬戲團槍把聲好正

內田真禮喎

光暗都差1000 唔回體每日慢慢打算

光法都正

小夏

出咗咁耐而家先知

龍胖搵親都係大牌聲優

等緊佐藤聰美 悠木b 水瀨

G BTW歌正

禾係話全巴而家先知 禾一直丁緊

我唔記得咗

無晒金紙

法唔法國有位巴打尋晚”早訓”完之後成朝冇出現過

乾晒

出咗張4星符馬戲團 好丁

離開香港呀
即係去旅行呀
同

維巴招技又補血 但係又要玩背水 好難捉摸

心郁

不過好似話無得揀區 派咗去老遠就頭痛D

見sasa咁多蝗 入去放咗個屁順手涼冷氣 爽

又到抱大腿時間
Hell
1689257
求carry

開唔到場 ， 一入連登就斷

龍肥協力應該要比人自動 最多HELL唔比

3603590

Hell 19 k 求 carry 1460561

8078502

657 2778 hell 求大大力

好用喎
回下血可以提高容錯率
到時打真光連補都唔洗
維維維維完場

856 6478 hell求大大力

846 6478

又要返工了 睇唔到SKT屌G2

等等

7116122
Hell

全部秒full

1406

有冇大佬curry真水3場

gun

515 7867 hell求大大力

5389410

Hell 求carry
9516597
我得19000戰力

求s巴curry

789 7661 hell 低戰力求大大力

留名跟進

咁快無咗

210 1877

SORRY 睇錯HELL

Push

開hell未

125 4183 -3 大大大力

-3

多謝warb alex vd巴

-2

HELL 8341557
自己更新
利申無咩力

19 k hell 求 carry
4678190

又係匙

射射curry

用魚皮重塑狹窄閉塞陰道 巴西變性人：首次覺得像個真正的女人

謝謝你同S巴curry

又係星砂碎 屌 我D金剛晶啊

THANKS
龍肥有愛

19k 求curry hell
3685283

新手想問點先可以打HELL

唔該晒各位巴打

感覺被curry

裝番龍絆先

打緊高級了

大師兄
我法國大師兄條doublelifttuuuuuuuuuuuuuuu片
都係打IG

今朝睇返大師兄打晒飛機了

Thx all 巴打

s巴大脾好粗

真水3箱求curry
955-7703

點解自開兩場高級都無EX

有時打6場先開比我

係咪打完EX就有HELL

係

Hell 19000戰力求幫忙 344-5885

184-6096 hell 求助

Hell 19000戰力求幫忙 344-5885 -1

更正221-4093

唔夠龍化喎

16k戰力求幫忙
0474330

有電話

371-8178

有人揾

前後都係海鮮

988-0029

係啵 好在有S巴 大大力過到

Yummi好撚好用
D 傻B diu我無dmg

打sup都要有傷

3p張王之威嚴未突滿 得99% 差1%都係變少次

左手放係個E到
右手玩龍絆
爽到

多謝3位大神

hell need help
678 6748

-2
有S巴

而家龍化係咪用王之威嚴突滿點有咁多符

岩

-1
超大力

差一個大大力

冇呀

話說我原來未解黑石/紅魂 30秒 有冇大大力可以幫禾

整430定520比馬戲團用好

真水求carry 2225472

534

7393733 斷左線

大神 我小薯想跟洗唔洗突滿龍化卡10％

唔洗

651 3945 hell 求carry

冇

冇乜人玩

coming

謝謝

禾嚟喇小昭

謝維巴 G巴 老夫

2322600

276-2310

睇錯 原來真水嚟

黑魂 35秒 求大大力

598 0093 hell -2,求幫fd過

232 2600 真水-2
有冇人玩

想刷虛空種打咩關最好?

J

求s巴,肥婆

寵物店執笠，平售兩隻暹羅 $3500@1

又借s巴黎cow女

打J?

幫cy平反
係會出

大師 你走先 我幫你頂住

hell求carry
869 4678

維巴?

你估垃圾se咩

所有關都會掉 好似係

禾個心

意思係幫大神打丁

刷左1500粒晶
出左2張寶石與劍+1張唔知咩鳩5星
Ho fuck

頂唔住了 我走先

唔係

thx s巴 幫埋紅魂087-1988

打錢關都會出

好撚痛阿

423 0634 -1
真水

真水可唔可以瞓地

禾啱啱瞓完嚟

買

20蚊隻會要兩隻

---2

可以

即刻有大佬幫我頂住

3500好平鳥

今晚我想同你地瞓

無位

有位買哂

s巴射射

有細佬補就入到去 真水極低配卡都唔洗

我有最強姊弓

有S巴就得
3個人都過到

打完呢句有無笑出聲

事實黎 點解要笑

仲未開晒真龍箱

3條4突 點跟.....

hell 求carry 齊龍水
465 9026

多謝大佬

超人棄

現充日

等到恰眼訓

Hell 531-1055

仲係-1

上面-1

我2件

998-5553

齊?

日日爆post

有冇人刷高級

快過隔離LI

有無hell

Civil war 2你就知錯

好悶 幾時先捱到27號

（文長）人在馬尼拉 有個賓妹係咁聊我

開心share

變左3000蚊
想買了

大神有無空幫小弟過一場HELL

hell 求carry 齊龍水
1460293

開開開
我小著唔知夠唔夠力

咩係LI

我瞓地 662 3132 求咖哩

hell 求carry 齊龍水
8553868

謝咖哩

慘 你開冇人入

粒碎片有咩用

有兩位2萬3up

Last idea

多謝兩位高戰大佬輕鬆贏

你地邊有咁多時間打

我無玩
過去食花生啫

星沙碎?
10變1星沙

HELL求帶
9804891

HAVE FD?

2p得一張龍化

Cls當埋條底褲先搞得掂兩把530
到底有冇人係真係唔啪鋼咁升上4突

THANK

維巴唔見一日戰力又高左

比佢2衝衝死2隻我仲以為輸緊TIM發現自己冇咁大影響
完場仲有30秒

原來唔係古人黎+

原來你就係2p
做乜帶得一張龍化

頭先剩1秒

得低lv龍床以為屎d

0秒繼續打打贏係常態

依度d巴過完頭一兩日就食草咁食

Saika巴 GTR巴

頭先3位大神其一s巴

成堆大腿

4000養起你度先

又俾真S巴笑

改名囉

150 9154 hell mode 求carry

912 7001

319-9583求carry hell

234-1406

8063240
真水-2

禾個心仔

真水 -1

下個月有xmen

534把光劍拆左佢都好似唔錯, 順便整火劍, 留5把524比水劍仲有14星沙整多兩把530

執得

John wick應該有4

S把1帶3

謝巴打carry

個心仔一邊睇一邊跳得巧快

熊爺巧似講過唔怕劇透

劇透我無咩所謂
我轉頭唔記得左

843 2536 hell 求大佬

劇透係 肥婆隔離坐咗個牙叔
睇到一半走咗

有冇搞錯

好唔好睇

點會唔好睇

屌原來534招技咁撚大力

係儲得耐姐

都好抵玩啦 好似係

Noe妹宵夜？

天文台呢條片真係笑到我仆街

HKO結衣bb

邊忽似
大陸西咩龍夢柔都似過佢
雖然個大陸西都係唔似

講起天文台我覺得呢條片好正

隻GAME冇哂人玩?

今日星期六呀

係 可以跟大隊棄

我啲體力去晒打雷鷹

原來無晒虛空種

準備去整

都真係幾正

到時叫禾睇下得唔得閒

比老母細個掉鳩左可以點

有就得
我連本野都冇左

2年前續完

我用BB個本剪左角既續

得閒要去整了 應該唔洗加簽

係咪唔洗副簽
之前爬過po但係唔記得哂

你又有咩

又想劇透

我聽晚睇

我果本都係小朋友
搵下資料先
宜家好似係網上填form
DHL 寄過去？

細路上連登

有好出奇咩

要副簽

小朋友果時整左
但十幾年後嘅今日想續返

咁奶野啦
邊度搵個副署比佢

似龍鉡

養唔養狗

覺得好簡陋

屌佢啦
直接出係龍胖度仲好

以下人士絕不可以擔任為護照申請的副署人

申請人的親屬(不論是否有血緣關係)
你的伴侶或與申請人居住於同一地址的人士
於HMPO工作的人士
醫生，除非該人士真正認識你(如好朋友)以及能容易地從你的照片中認出你本人的樣貌。

有本野都要副簽咩?張相應該10歲左右

熊巴先係大佬

唔理副署照搏一搏
我見之前啲人冇副署都好似得

咁我阿姨英國人可唔可以幫我副簽?

我死窮廢J

我係你隻狗

我家姐都係
慘

Pizza time

我都係
可以點做

我家姐細過整左特區,所以唔幫佢搞
細過第一次出國,去搞passport有個鬼佬係出面周圍r人整bno
我有fd有bno做建築業,佢幫我簽

係咪照印出嚟先 好似話份表有寫要唔要副簽

我見有得上網填form 寄晒啲野就得

唔使副簽好似有條件,但之前上bno passport post好似都有人唔簽照成功

bb仔樣->大人樣應該要副簽?
睇相確認唔到你身份

照填試下先

我都諗住搏下

冇舊果本想試都冇得試GGGGGGGGG

我老母仲未比番本嘢我

引導你返上去 又贏

唔驚 我愛國愛黨

愛泡國

所以導你返去
交換d黨員黎

150個香港人換150個黨員

上去做黨員又落返黎

唔係咁易

成個社團咁

又可以打下飛機
上邊打工
多假放過我地

點解你又改名

黑貓老公本人

冇返工

返緊 但係無晒本再炒

永遠懷念唔使返工的日子

當休息下 不過每次到月尾就唔爽

自己爽

屋企人唔爽

15分鐘前

Yeah

有屋企人養真係爽

Yo

我用自己錢咋

佢地都唔爽

啲武器430就夠定434用玉鋼定瘋狂合成好

求大神幫手過HELL
692-6773

打下真火開箱 8225997

究竟咩時候會有人

玉鋼既唯一用途就係升4星武 唔升留黎煲醋咩 就算之後唔需要果把野一樣可以拆左佢拎章升建築

星期六,日 深夜 同 扮工時間

唔會有

Office Hours打機是常識吧
呢度班人放工就要打第二份工唔比打機

女奴

係現充

好合理

係咪有真火

真火求curry

x2

開未

9664885 真火求curry

623-2882
真慕慕

入呢個

我都想轉呢個職業

你入don

係喎你佢補, 我開
683-7470

真火-1！

-1, 超人棄

-1 冇人

頂配水補
不過同我d成日中招既廢人用434可能好d

等你入game

差少少開到技

654 2898 hell 求大佬

多謝咁多位CURRY ME

謝carry
開場第一次打過5萬

要做外賣仔同唔到noe妹食宵夜

14k要大佬先幫到你

唔好入龍床 換卡 10%頂咗啦

最近先玩返 已經好努力沖緊了

點解把活動光劍會分開左既

冇咁多5星武器 諗住用住先

你換走晒啲龍床先
你個2星已突爆
入攻卡就得

開左驚有咩打

差少少break到就過到

hell mode啱唔啱

等等 開緊驚

畢咗業

no呢

@脫獄巴

就過大欖你地玩

567 2947 hell 執左下隊 大佬睇下點

秒full

新手刷緊首抽 想問下送個2500石用唔用埋黎刷好?
刷左10幾次都未刷到5星龍

建議你上淘寶買

有無大神幫手打一場HELL
111-7111

咩首抽AC好 S大大

要問肥婆同hionjj大大先知

過唔到 我太廢了算了 原本剩係諗住解每日第一次個獎勵
唔該哂咁多位大佬

淘個首抽acc啦
抽極都唔會比比少少錢好

巴打 姐係個2500石應該留起佢唔好用住?

頭先都係差少少, 有埋S巴實過到

抽左佢 跟住去淘ac

淘個FEH三限A/C

有無大神

我都想買首抽重生有咩推薦

家康摩支火紋3火奶+好Q多龍

姐係個2500石有用要留起佢啦

未得 等多禾一陣

Siu4

其實唔洗諗架喇 你求其開個賣ac網睇下你就明自己個自抽ac係幾咁冇價值

Why

-1, 你地有冇光補?

實打唔羸喎

今日免費素材十連做咗歐洲人

唔係 直頭棄咗2500石account
買個抽咗野但0進度account
有心玩你唔買一定後悔 俾10倍錢都未必追到
而且有d限角/龍唔知幾時先會復刻

點歐法

明唒 唔該巴打

Why laugh at me

建議搵家康+摩支+火紋三隻+萬聖光槍+火奶+多龍 越貴越抵

差少少姐

4隻爪

慣咗洗完鑊先食飯定食完飯先洗鑊

諗起舊post

想知

食完先

想G

又幫人買爆谷又幫人洗鑊
暖男嬲神 點跟

老細食份晚餐仲貴過禾中午食果啲

唔知點解我覺得S巴好似波波

邊位波波

Pokemon果隻?

真水d波波

好想抽野

抽

抽啦 有幾多石

Sba應該唔係特登話問牙肥同hionjj
我諗多左

抽賤貨

不如搞個首抽ac建議去頭po 叫S大大寫

好彩我唔洗做呢啲嘢

佢靚仔好多

似女人
你有見過s巴

點會

冇 你地偽毒成日mk聚

原來係S絲

一直都係紅字user name

s bra我拮過下

男人黎

脫獄者過咗?

唔見左人

好亂呀

比人拉返

我都係紅字小妹

好似係諗住x人老婆, 點知比人老公x緊

783 5467

原來有女仔玩公子

-S巴

比s巴搞到我成日食依間

個樣有啲似s bra

除左油渣麵腸仔同雞翼仲有咩食?

s巴

油菜

S唔喺度, 入黎試下?

開完酒又full

就3幻

抽八千袋袋

希望龍肥日唔好延期

有牙肥夠啦

3秒

唔記得跳車

唔該哂各位中佬

^大

得幾秒好難跳

中佬

22:45 4場真水

佬

除左幻神其他都冇得叫大佬, 頂多叫中佬同..佬

禾覺得禾同onj 嘅感情冇咁易比人離間到

貢禾呢

禾比人點咗去買飯

EX原來會出2碎

禾同noe妹不g幾和平

珍 你地應該協力寫個淘寶推薦account攻略 再擺上#1

肥既人係好好相相處

好似係

懶呢啲嘢交比s巴做

S大大責無旁貸

S巴係咁carry 邊似得禾咁懶

矛盾大對決

主張多限首抽就是強的 - 牙肥

與

主張多角多龍就是好的 - 歐JJ

兩樣可以共存

牙肥邊位

虛空幾時又有任
要虛無種換野呀

你樓上

出老夫果時就有

我大女僕大風法已預備好

黑鬼又羸

大姐姐又要救世.....

老夫好似係冰

防刀傷咪得

女傷都唔係異常狀態

用大法法遠距離屌死佢啦

唔防異常 防刀傷

遠程傷害減傷

上次老泥威左3分鐘

老夫唔知頂到幾耐

區區老夫

出晒啲真龍果時可以出乜

真老泥

agree

黑暗妹妹

用碎片換角色

我大黑人弓又嬴

真水4場 有冇人開

8936712

確有情

我大skt居然輸咗

not even close

醉曖狼妹

狼佬

梳 彈左

6280742

7198372
-維

大佬

升埋lv

8599036
LAST

回咗99毛

不了
8599036
-1

要溫書

孝咩牌

想真畢業再刪account

5330160

假畢業都可以

好耐冇真水 好好玩

是咪有野打

又中5星卡
咁易中架咩

扑得

你想打乜

開晒箱冇野想打,一係就真龍

萬聖布丁又有出場機會

母上5星先

有FD要過HELL,求抱大腿 926 4131

今日全日打中級

又full

唔一定要用萬聖布丁既 你望望個組合你出唔出到先啦
母豬石難儲

3557129

S巴大腿3557129

Hell 18K x2 226-8752
求勁大力carry -2

BTW 聖誕千歌又贏

冇下流

你文字直播緊我睇緊乜隊?

唔洗都夠做啦 你咁齊角

萬布同萬性布丁

我睇下自己可以用咩打高傷D 睇住黎升MA
睇片好似易打過上個月勁多咁

萬布=萬性布丁
你無升?不過唔係必要既 有泳可輕鬆玩

係呀，我睇親一二週目都係全輸出咁濟
無日和熊槌好大獲下

性熊唔知4唔4得切

點會 有惠里子補位
你有啊里莎 其實夠哂做啦
有D升完都無機會出

岩岩先r9

日和同熊槌好似大力過阿里山
企位唔同，有時針後排阿里山好易死

終於試到同時抱住S巴 維巴大腿
好大好粗碌
感謝carry

r9夠做
又平又抵玩

睇黎你想抽正月日和

想問下月月 怜 日和 阿里山 性熊 打1階死神是咪有片

希望歐中

個表無，要試
女帝 普可 智 月月 狗 打到212幻

8546827 hell

第3刀物隊

印象中有人講過呢隊 所以禾先mark低咗
所以陣容唔會錯 係想睇下有冇片抄時間軸

我成日想試下,新年UE代唔代替到性歌雖然升定左性歌

大穫 3階強化無流夏 出唔到第2物刀

搵下先

大家咁話

而家都可以

唔同架WO
一個齋補血 一個加埋TP同有扣血

上次法隊130幻都係靠佢

想打真水

R11未
好好丁

幾多場

hell有冇人帶

係就快, 大佬們要打真水

就咁睇性歌入物隊
UE係魔隊
我就念緊點加佢入物隊
可能可以咁出到第3物刀

性歌 2階強化 物刀4王 你去望下 好高傷

新手想問抽唔到隻光補可以用咩嚟頂住先？

Thanks 狼妹
搵唔到就算 到時再試

就係見到佢咁高傷先升但係怜未4星專到呀diu可能要試深月

1階好似冇隊用泳可 普可好似好d

947－2442

普可嘅作用係乜？

深月差好遠WO 要模擬下睇下點

全隊加速同埋加物魔攻 可以幫手坦下
5星R10 你值得擁有

連登有愛

佢好似唔係好前 比魔隊坦？

狼妹

佢有招沖上前面打既 沖左上去你開UB佢就會企定係前面
物魔都岩用 招BUFF

全隊加速可疊加 monika果個唔可以疊
打到完場既話普可>monika
普可出細技三重斬跳去前面果時開ub
就會企咗去前面

原來是咁

真係冇得用先咁但應該都至少3星專到
但問題黎,只夠專一隻,專怜家西里我而家仲念緊

深月好難駕馳

你中二專左未?
專左就怜啦 2階強化3星夠做
今次出一魔隊夠

怜同日和上唔上r11好

中二都未專
而家等公會戰開睇下情況點
再唔係就買公主心

怜上R11呀
日和唔係話升左廢D咩?
保留R10 WO

禾見條友日和上咗r11 禾果隻仲係r9咋

真水5場
298-8269

咁快手？

公主心推露娜塔
你自己計數啦 睇下邊邊唔夠破防
比你參考
西里30LV專招2技多23魔破防
怜30LV專招2技多68物破防

搵唔到？

怜R11
日和R10

298-8296
點解打錯維巴都入到黎

巧 搞掂
性熊想上r11 會唔會好伏

我很雷的

條友可能係後幾個月既版本黎
日和R11會慢左出UB

真水5場
298-8296
-1

點解弟弟40環？

無夢想又點CURRY
我建議升 不過唔負責

我廢人抱大腿

真 升咗 紫色框好J d

好衰

紫色框真係好正

Soory，仲陪唔陪我打

一開頭要拉去左上

你有冇補?

林佑拉？sorry，唔識打

你有補就入黎睇我地打
312-8557

有陣時唔洗咁貪刀
入咗泡就企定定

可唔可以Carry小弟

無，你地加油

hell mode 求大佬們CARRY拎箱 098-7075

唉，我唔知入左未，屌，a一下又一步，諗住行返轉頭又滾頭胡佬走左出去

之前有冇打過?

066 9738 一場hell

-2個大佬

G大大又curry

入左去個泡會變大

020-7551

幫手未

入左個泡會變大
一變大就企定定唔好a
除非你係法，開埋技都得

緊係無啦，都講左我會雷，有無咩教學可以參考下
真風真水無師自通打打下搞店左，真水成日gg

真水 5場
312-8557
-1

Haha，我都有風法，不過無整534

一陣打完呢5場可以陪你練

睇左，點解人地好似咁簡單，有無咩地方要注意下

入咗嚟先

呢個AC值唔值$550
有冇巴打知價位

射射你先，不過不了，聽朝早起，你地加油，點解你地都過左，仲打真水？想突爆真水？

突爆+升真龍建

呢個網好似要問價? 佢答你550?????

唔值

大佬今日做咗成日現充而家先打

咩網嚟 8591?

又係S大大

咁少龍

沒火紋火劍 好似差d咁 550唔係唔值 只係其他ac會抵好多 百零蚊已經做到呢個ac70%

系 行左成日街街

係啊巴打

有邊度好行

唔怪得知咁貴啦 去淘寶

聽講淘寶會平啲

聽講過話8591特別貴

.....點會走去8591買 咪又係淘寶走過黎既 貴咁多

已經砌好1階3物隊

原來要去淘寶買 唔該唒各位巴打

掛住睇po企遠咗

靠你carry嫁, 你最高戰力

有20毛 有無野打

去邊冇咩所謂
佢care同邊個行

銅記行到巧悶 港島仲有邊度巧行

男人

好耐冇去太安樓 下次去食個靚午餐都好

Hell求carry 187-2765

hell mode 求大佬carry 167-9800

變唔到龍，要4個打

4場真水有無水打

我開

跟2

想入

真水4場1912198

li偷改掉率?
真定假

躺住過真水,各位巴打

巴打 想問問 龍個方面有冇話邊幾隻特別重要?
還店都係 想一次過買唒

點解等咁耐

真係唔得我可以轉龍化卡

要篤爆d波

主要睇你會唔會keep住課...因為你唔課金鋼晶既話得個種都冇咩用 仲衰過農虛空養4星龍滿突 真係要揀哂既話 火:狗女 水:貞德(限)+利維坦 風:雷鷹+龍龍 光:丘比特 暗:摩利支天(限)

想陰我

比個水波DISTRACT左

S大大大力到

g大大打真水最快剩幾分

我比返近嗰兩個你地

2:30左右
再快好似要弓?

真水2場8312875

我係D 自選組合網到 SEARCH唔到呢種組合

禾有50環但未整530

我禁火紋個3隻都已經冇

求大大帶我HELL 8797729
最近小左上來大家好嗎

即係你揀左個廢網 轉第個

有一個係价格=五星数量X10

只计算五星人和五星龙，符不算钱 好公道 ac又多

SOR又死,睇緊曼城入波

想睇大大們打TA真水

大佬，水貞德限定，暗龍又限定，點樣一齊中阿

sorry冇技喺出面A左

有既可能性唔係冇

一隻水一隻風
都係差唔多時間

禾有50環但未整534

鏝狗

龍化卡

好似出咗好多 弱下先

原來有帶喎

點解得我一個變到, 明明我係補

龍化期間打既傷害唔加龍化條

屌 睇到大家話買帳 諗緊係咪買嗰個會好D 都係兩三百蚊 仲好過自己課金

進度低既話其實係
你AC幾lv

幾錢？呢個係石頭號？

返嚟玩左差唔多一個星期 而家75lv

買囉 呢個我之前搵都係150

左邊咪有標價 應該就唔係石頭人 冇寫明有

有冇巴打打hell

咁重生啦 唔洗諗咁多...會玩得開心d 75lv都係兩三日既事

中間果個抵玩喎

黑人刀係咪?

每次見到都好想轉生

垃圾驚,斷線

斷咗

sor, 斷左
166-4627

1p裝2張龍化符

係 個acc玩落1個月左右應該可以打晒3色真龍

我得一張 SORRY S巴

我換多左張

我都睇到中間呢個正 不過如果走水貞既話仲多選擇 有水貞得呢3個

水貞求其啦 又唔係好勁(好似係)

淘寶真係平好多

對唔住咁多位 我實力真係唔夠 取消先

人形勁dd 龍形輸dd

不如分2次/ 多一個22Kup大佬幫手

中間抵玩
多選擇都冇用 早期冇資源你練唔哂
同限定抽唔到
有第一隻可以課龍晶突滿

可以走兩場 係咪要幫手

求企位

262-5239 真水last

我可能要放棄左尼個任先，我見大家都幫得幾吃力

G大佬出現了, 加埋Sbra輕鬆過

大家都好好人

大佬齊聚

下場幫埋我 大佬們

今日沒同你打 比個建議你如果你唔夠力既話盡量打多d爆發削od

呢個點

單抽卷

比我簡既話冇暗屬孖寶就直接唔考慮

暗屬孖寶係咩

暗刀 暗法
兩隻t1得黎都係限定角色

多謝你地

暗法係咪4星嗰隻

想講家康同摩利

知道
打尼場母愛卡有冇用？

建議你搵火紋三隻+家康+摩利支天做膽去搵

有冇4場真水

多謝晒 大佬

唔洗 用番熱門輸出卡就得

5甩
thanks

625 4184

馬拉松式真水

有無咁多毛毛

秒滿

謝謝carry

靜留係邊個？

可唔可以幫我打埋Hell

819-2015

743-7011

一鍵5星武有無講幾時實裝

me

5月底

啲卡

有冇真水/hell場

買完龍肥日allin應該都ok啦 有朱古力有家康卡幾吸引

個AC其實唔錯 主要睇你預唔預會課龍晶 for 5色5星攻龍全滿

Hell求幫拖
4241558

唯一出過卡勁過人好似係得情人節？

其實我只主要係想追返啲舊角

巴打d龍藥可以升埋30喎 個體質好撚高

微課/無課可以去馬

冇5星龍好難生存

唔該晒各位

其實都係

冇晒水啪晒落歌聲卡

真水兩場 652.9633

升龍藥唔會蝕 有體質/戰力bug

Thanks all

多謝哂 又人品小爆發左